喺旺中嘅人入

烤焗工房藍店嚟㗎
唔好再幫襯

本身等緊隔離黃店嘢一路提人呢間係藍店
我食完嘢轉個頭返嚟見到一班後生仔比咗錢等緊食物

講咗好多次係藍店嚟
隔離一堆黃店都唔幫襯
記住，佢係比黃店包圍嘅藍店
旺中同葵廣都係

推比唔知嘅人睇

藍店烤焗工房無文宣無貼紙
只係一間比黃店包圍嘅藍店

烤焗工房係藍店

去旺中葵廣唔好幫襯

push

推一下

推

幫推

呃人

推呀

Push

想問罷工有咩用？

好食自然多人食架啦...

Put 真係唔知

唔撚係呀 邊撚度好食...

記錄在案

agree，呢間仆街野想扮黃
係葵廣又係咁

推

次次見到咁多後生去幫襯都好嬲

太多人唔知

你食開屎唔駛話比人知

推 葵廣搬完位勁多人食

葵廣條巷仔好似間間都黃，係得呢間bake grille藍

屌自膠

仲有間糧友麵包 原來母公司都係藍？

搬咗出3樓電梯位啦
一搬出去勁多人食

true, let's push ar

support yellow economic circle, boycott this shop ar

就算唔係藍 食過一次都冇下次 難食到

唔好食點會又開分店又咁多人排，香港人舌頭係雪亮的

上次係葵廣以為佢係黃買左嚟食
原來係藍
好後悔買左
烤焗工房？不了

多人排，笑左

又一個政見凌駕味蕾嘅弱智仔

支持黃店

其實點解會咁多on9仔排呢間?

兩者有直接關係咩？大家樂都好多分店㗎，仲有好多廢老等外賣，咁大家樂係咪好好食？

後生都有藍都有人做狗

有後生幫襯其實唔奇

推，上次經過我大大聲話佢係藍店，結果D人當我痴線望一望我就算，要俾多D人知道

咁咪代表啲廢老覺得大家樂又抵又好食囉，我又冇去食大家樂咁呢間野排隊嘅係咪廢老先

推！

去葵廣要食雞就食chok chok雞，要食煎炸小食就食潮食閣，要章魚燒就去一樓，要食撈麵或者甜品都有大把選擇，要飲野就差唔多間間都係

推爆佢

呢間野排隊既都係畜牲，原來你都係

我黃絲黎

葵廣搬咗大鋪 日日都好多人排

畜牲乖，唔好係度吠啦
快d去烤焗工房度食屎啦

推俾多d人知

食黃店就真係等於食屎喇

一路搭MTR，一路上連登。一路食藍店，一路上連登。

咁仆街

大家話俾身邊人知唔好去呢間藍店

我都知咁樣無人理
我企係門口望住啲人
望到佢地同我對望
然後我話：藍店嚟㗎，唔好買啊
佢地就比我嚇走咗

啱啊，所以咪冇人食

咁快啲話埋比身邊啲人知

無食過真係唔知
不過藍嘅都唔需要試
好唔好食都唔會幫襯

冇人食樓主喺到推乜撚

好嬲啊
快啲話比身邊嘅人知依間係藍店

快啲幫手話比身邊啲人知係藍店

好多以為果到全部都係

無貼紙無文宣一律唔幫襯住
check完肯定係黃店先幫襯

快啲話比身邊嘅人知依間係藍店嚟

相入面個個啲唔係人嚟？
戴黑口罩添喔⋯⋯

所以我撐你呀...

唔好鬥黃，唔搭黨鐵係未真係每個人都做到
寧願用綠卡慳返啲錢用返喺黃圈

Tui

推
唔食黃店已經
仲要幫襯藍店

Sor push

I will push 10 times

裝睡的人

點解標題唔直接講明

去食章魚小丸子好過啦

其實連登已經有好多好多post講過⋯

狗也不屌，推

葵廣嗰間都係藍
Push

手足好有心
記得話埋比身邊嘅人知

唔

一定會 放心
呢d野一定要做
太基本

葵廣嗰間都係
又係勁撚多後生去食

香港人不嬲無意志力
唔團結的

真係要推下 成日係隔離買野都見到好多後生仔排隊買

.

盡能力啦
減少1個得1個

佢隔離間雞蛋仔好似都係藍店嚟

搞撚錯

不如你標題寫明烤焗工房係藍啦

伏已中

川婆婆都轉咗手
而家經營嘅係
女 大陸人
男 新移民
仲有好多人幫襯

我見到都係無文宣無貼紙
不過唔肯定嘅鋪都係唔好幫襯住
check咗係黃先幫襯
反正隔離咁多黃店

連登有好多好多post講過
都係好多人中伏

想扮黃
幫佢去藍圈催谷下

呢間老闆同葵廣嗰間個老闆係親戚，但係呢間唔係藍架佢地係中立，要搞就搞咗川婆婆先啦

lm

中立？？？
川婆婆旺中個間其實係黃定藍？

有鬼用咩都係旺中同葵廣都係靠後生仔幫襯姐嘛
啲阿叔阿嬸會食啲熱氣嘢咩

想知旺中個間係未都係藍？
TST同CWB就應該係藍

藍

隔離嗰間係藍架
上年睇黃藍地圖有講明間野係交通狗同佢架水砲車開，連staff都係藍

葵廣同旺中既都要留意

中立姐係藍

你老母臭閪
好意思講中立

以我所知其實佢地係暗黃，不過冇表態，所以我當佢中立
川婆婆就肯撚定係藍

直接打烤焗工房係藍店做標題咪幾好

旺中嗰間係藍

吓 幾時連中立店都變咗藍

收皮啦一係就表態
唔好叫自己做中立
唔敢認係黃就姐係藍啦
都就黎2021仲同人講中立

好彩我都兩間都無幫襯過

中立係衰過藍⋯
唔表態最多當綠店
撐政府撐警係藍
中資係紅
中立係垃圾

pish

咁就等我企係門口望撚住佢地望到佢地心寒走人

呢啲仆街不得好死

利申返先 我出街一定幫襯黃店 唔會幫襯中立同藍店
但係連登個標準幾時變到中立係衰過藍
當初又話唔好亂咁樹敵

好多人唔知呢間同Modos都係藍

中過

善用起底功能

下⋯我唔知連登標準係乜
我同身邊嘅人就一致覺得中立衰過藍

推一推

我都中咗招
有次想食雞翼買咗，同好多鋪頭嘅雞翼一樣, 無乜醃啲肉就拎去炸，靠外面加味，所以入面無乜味

唔好以為佢比黃店包圍就係黃吖
佢無貼紙無文宣㗎

嘩 推呀
前排差啲中伏

梁天琦：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
要狙擊都狙擊藍店先啦，點會係狙擊中立先，咁只會樹立更多敵人

我無打算理中立嘅店
我只係鄙視佢地
我出依個post只係因為我覺得佢地係藍店

補充一句，中立店唔需要理只係因為我覺得don’t make stupid people famous

終極黃藍地圖未更新

我覺得好多人係因為唔知呢間野係藍囉

藍絲更加唔會知呢間係藍店

你自己係呢個po 之前知咩？

講左好耐
點解仲有人唔知

我都唔明

但我成日見佢隔離黃店嘅人都會去佢度買嘢食

真咩？

有無文宣又係廢話同鬥黃指標，唔可以作準。

有無hearsay以外嘅嘢呢？

你啲消息邊度嚟

其實你有你嘅道理
只係我選擇信佢係藍

講太多會自爆
但係就算你唔信我都好 我覺得話人地係藍店之前都應該要舉證，旺中呢間烤焗做過乜野令佢成為藍店？

我已經厭倦內鬥。

而今次所有嘢都係hearsay同佢嘅直接競爭對手潮食閣post出嚟。

我唔肯定間嘢係真唔係。

但係咪咁武斷要佢死，而唔係求證咗先？

我就有保留。

多謝樓主提醒
我以前真係唔知
印象中食過幾次
以後屌佢老母

佢同另一間好似都係賣既食物似似地
成日搞亂

我知認藍店係要證據
但問題係你鳩噏開

講左好多次呢間係藍 次次去葵廣都見到勁多人排打曬蛇餅咁

樓上烤焗員工嚟
已FC

真係唔知

下次用air drop

真係唔知呢間藍 有冇details 點解係藍
我去旺中一係食1樓嘅雞蛋仔, 星空茶茶同埋一杯雞

推推推

收到收到

老實講，係旺中，葵廣依啲場
黃店好多都好團結
大部分有文宣
低調無文宣嘅
會有memo寫住拎住隔離黃店收據有優惠
但係依間比黃店圍住
乜都無
除咗hearsay之外
我親眼見嘅都唔覺得佢係黃

幫你推下

我從來都無幫襯過依間烤焗工房，但我經常去旺中買茶飲，我係不時見到黃店嘅人去佢度幫襯。
我唔知幫襯算唔算團結嘅一種，又或者可能只係唔同黃店都有藍人去團結依間藍店啦吓。

你除咗hearsay就係憑感覺。
不如等多d實證先出post/幫其他黃店promote。
而唔係根基未穩就想佢死。

我明白你嘅睇法
但係你要實際證據係咩？
老細嘅私人fb 講咗撐警言論？
老細親口鬧暴徒嘅片？
照你咁講其實大部分嘅藍店都係hearsay返嚟

去讀吓書咪知囉
問題唔係出喺個行動 係做嘅人數

隔離Chok雞就真係好食
呢間成日炸到乾曬柴

所以唔應該再用年齡去分
老一輩都好多自己人
後生都有好多係廢人

推

又一個味蕾凌駕良心嘅弱智仔

慧食貓

當初饗夠係真「黃」啦，夠晒多文宣啦，到最後係點？
直頭篤灰黑店。

依種話佢藍又無證據，你可以話佢唔係黃，但我角度根本無必要無啦啦追殺佢。

追殺d擺明黑店/推廣要人嘅黃店，會不會比追擊佢一間唔知底細嘅鋪更有效率呢

推比多d人睇

叫間食店去罷工我真係唔明有咩用喎，你咪解釋下囉

推！！

例如有咩黑店要追殺？

有冇讀過經濟
Cashflow係全部商戶, 市民, 國家之間流動
只要足夠多嘅資金鎖死咗唔流動, 成個金融體制就運作唔到
因為現代金融體制基本上大部分stakeholders都係負債, 係靠cashflow去維繫
只要唔製造cashflow, 配合撳錢去鎖死資金
就可以衝擊香港嘅金融體制
詳細嘅Theory想知自己google睇
唔好自己唔讀書唔學嘢就喺度質疑所有嘢

唔好問有咩用想知有咩用就自己去研究去學
有人提出有人跟有人做就有佢嘅原因, 只係你知唔知或者識唔識
如果覺得有問題應該係直接提出個問題所在
我又覺得唔一定要提出解決方法, 始終未必好易可以搵到解決方法, 可以大家一齊諗, 提出到問題所在同埋理據已經足夠
但係唔好自己井底之蛙唔識就質疑, 又唔主動去學去增值自己

咁你罷一日做到啲咩？

不嬲都唔係話一日
只係有班人淨係肯做一日, 扭曲曬成件事
如果唔係點解會有"大人肯罷工, 細路唔洗衝"呢句?
大人有罷工喎, 點解仲有人咁講?
咪就係因為不嬲都講嘢一日兩日唔夠囉
如果你提出叫人罷多幾日都合理
喺度話罷工呢件事本身冇用就真係有啲無理
回顧世界各地歷史, 罷工的確成功爭取過好多訴求
再低層次少少講, 罷工唔係香港人發明如果冇用又點解會存在罷工呢樣嘢?

p

你自己上網睇下，之前搞嗰啲三罷係叫人罷幾多日啦

抵推

記住佢個名

烤焗工房

咁多藍集團改名開細鋪
你可以幫手追擊

你問我，我一定主力追擊分化始祖渣家軍。
如果你諗唔到有邊間抵死到要追，咪幫其他無生意嘅黃店告急宣傳。

唔洗一間只係無貼文宣加生意對手出文話佢藍嘅未知鋪都要追殺

知唔知道係因為本身想set一個月但係知道會俾香港人一笑置之所以先被逼改短?
同埋咁你一開始就應該質疑個時間唔夠長而唔係質疑罷工呢個行動啦

推啦

仲食

其實罷工都好笑。
除咗醫護果次，大部分罷工日子都係拎病假當罷工，診所罷咗工就罷唔成。
要罷工但又要公共交通工具代步，巴士開足車無人屌巴士佬返工，狗鐵擺明有車頭佬配合大眾拖冧個行車時間都繼續俾人屌。
食肆果度，我記得無要求食肆罷。因為罷完工都要出街食嘢，所以講罷工去判斷又係得啖笑。

咁全部人長期罷工梗係有用，問題係唔可行呀嘛，咁你可行嘅就係一日，咁就係冇用，咁你搞黎做乜

痴線叫間食店罷一日工（請病假）黎衝擊香港金融體制，自己講完有冇笑

上年大家經濟環境尚算正常, 冇人肯長期罷工
疫情開始之後經濟大環境變差
大家罷工嘅opportunity cost低咗
難保下次搞唔成長期罷工
冇人知邊個先係最好嘅方法, 唯有乜都試吓做

好簡單一個例子
成日有人屌國際戰線冇用, 街頭先有用
結果街頭做到畫面 國際制裁香港
兩件事相輔相成先有呢個成果
唯有乜都試吓做

五毛就死開唔好衝出嚟柒啦
我邊句有講過罷一日工呀
基本閱讀能力都冇就死出嚟亂吠
自己吠完有冇笑

仲食藍店, OUT唔OUT D

人工低咗都唔見得低到會直接願意唔返工，同埋你長期罷工啲老師都炒你啦

柒到仲叫人讀下書幻想你喺鍵盤面前嬲到震個樣就覺得好好笑

ff太多傷身
叫人讀吓書都聯想到人地喺鍵盤面前嬲到震應該係思覺失調level

咁我其實本身就係想講文中叫間食店去罷一日工呢樣野,如果你去叫間食店長期罷工就更加唔可行

講清楚嘛ching
唔好意思中間語氣可能重咗
因為懷疑過你係咪五毛
但係嗲多兩句見你幾正常又應該唔係sor9li

can someone help me to push this?

[行動post] 2021 除夕新口號

咁樓主篇文本身就係講緊叫間食店參與大三罷罷工

同埋人哋同你意見唔同唔代表就係五毛，可以係藍絲,亦可以係黃絲但唔同意你嘅行動

所以我上面有講
你唔同意個行動, 係應該提出個行動存在嘅問題或者直接唔參與
而唔係問個行動有咩用, 因為有人提出就一定有佢嘅原因同埋考慮
如果你了解佢嘅原因同埋考慮都可以話佢個出發點錯
但係點都唔會係就咁不負責任一句"有咩用?"

唔知你明唔明我咩意思
但係我覺得自己講嘅嘢好正面
而且冇因為唔同意見就話我有錯
我只係想指出冇大台嘅形式下, 一個正面嘅合作方法

入面個肥閪成日眼啤啤 啲後生既仲比錢佢賺 得啖笑

好彩次次經過一次都無食過啫
個餐牌一啲都唔吸引

利申：印象中好似次次經過都無人食

推下

禁錯負評，幫推

出名藍都仲有人幫襯

呢間嘢好污糟，衛生程度好差

葵芳廣場果間都係
仲要細鋪搬大鋪

後生唔可以係藍屍

葵廣藍店逆市擴充營業

早排都有手足開帖講呢間垃圾
葵廣勁多人排

做得好

傻鳩
我搭鉄唔撚駛俾錢 用盡免費資源
好多手足都用緊綠卡

葵廣嗰間仲要搬到出大舖

藍店來㗎

Up

原來係藍屍 又一隻

隔籬間川婆婆呢

唔幫
一定唔幫

咪呢呢件撚屌
成個白卡仔咁

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍